一人一個忍屎忍到極限/瀨屎嘅經歷

有一次等緊巴士 點知個肚突然嚟料 個肚咕嚕咗一下啲爛屎已經直迫門口 本身想憑住冷靜壓住啲屎意 但諗起果程車要一個鐘 就喺個巴士站交叉腳等巴士 之後上到坐低係咁扭個身 隔離條友見倒我係咁扭嚇到起身走 我仲成身都標哂汗 最後憑意志力番到屋企但成身濕哂

仲有 小學果陣有一次忍唔住咇咗啲屎汁出嚟 結果果日成班同學都大聲問做乜咁臭係咪屎味 跟住我都大叫埋一份 係囉真係好臭

有冇人再激啲 或者意志力爆炸嘅經歷分享下